# 									Test técnico 

Con esta actividad evaluaremos tus conocimientos generales en distintas herramientas, la actividad no posee un tiempo límite. Pero te pedimos que nos informes cuál sería el tiempo que estimas necesario para realizarlo.

El trabajo consiste en consultar los servicios api de https://openweathermap.org/ , estos servicios devuelven informacion meteorologica de distintas ciudades del mundo.
La idea es que armes un formulario que nos asista para cargar el nombre de una ciudad y nos devuelva la información actual de esa ciudad.
También nos debe permitir poder registrarnos como usuarios con un correo y marcar ciudades como preferidas.

El diseño del front queda a tu criterio.
Ademas de los scripts php deberias subir a este repositorio los scripts de creación de la db.
Podes utilizar:
PHP.
Mysql.
Jquery.



Suerte